有朋友做麵包師傳 請問係咪好難轉行

見佢做幾年升都冇點加人工

推

識人轉行做邪骨捽碟

撈得唔錯

轉去酒店做麵包甜品？

識人第一日番工就要人叫佢師傅哥，跟住比人炒左

好幾年都係$15000